依家緊要關頭，蘋果日報係咪應該改改個訂閱制？

與其白白流失讀者同輿論戰咁打真係好蝕章

如果apple個app store收你15%
你哋加返我哋15%啦
有好多人想畀錢睇但太煩唔知點搞

利申我畀咗
但身邊好多話唔知點整
已經幫得一個得一個

例如apple store就$3.x
原本方法就$3.0

3蚊都比唔起，好打有限

屌你個apps麻撚煩